疑病jj

疑病撚們 你們生活如何？

好多軀體症狀 飛唔甩

tg?

你確診左？

係 可以交流下

@jd9991222